Sawwi Tofer kaiwas et temmal Lesi Petre Poijal Johannel 10 Rubla wolga andtot, temma olli erra surrenod ja Tofer naudis se wölg temma Issa Petre kaest
se uttel et temma sest wollast ei tieja, ja ei woi sedda wolga massa. 
